好心你地啦屌 次次都一撚樣模式

612個陣到而家真係無撚變過
遊行中-冷氣軍師叫人散
有人被帶風向叫人咪散
遊行完-屌人做咩咁快散
被帶風向唔散唔通點

其實你地悶唔悶
咪當前線無腦啦仆街
同埋佢地根本唔得閒睇連登

好心你班冷氣軍師少說話多做事
出唔到黎就好做文宣工作咪啊吱啊咗

唔妥我既講啦
淨係識指指點點
開埋d分化post比三毛有位入

俾一句「齊上齊落」洗咗腦, 濫用哂.
特別係前線班社工

齊上齊落比人騎劫到逼前線陪後面落

通常我發夢係前線唔會聽呢班撚樣講野
佢想走我唔會阻止佢
但係唔好諗住控制現場既人
我知自己做緊乜
一有唔對路就會be water唔撚洗你提

俾左創意

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

負皮班人出聲啦
俾我篤中你毫無建樹呀

我知呢句野係7.1 好感動好熱血好有用, 係一句標誌性嘅口號.
但時移勢易啦各位,而家偏偏變咗綁自己友手腳嘅一句口號, 或者已經演化成理念.
我希望大家唔好係唔係都再叫呢句野, 唔好再「用不其所」.

出唔到現場
你可以
1 文宣
2 事前建議逃生路線
3 日後行動方向
4 報告現場敵人狀況
一位好手足係唔會係同伴打杖個陣指指點點

叫後排唔好亂走賣鳩前線，變左做我叫人走你要跟住走

屌你老味
係咪唔敢出黎屌我呀

行左成兩個月都仲咁搞
屌你地咩

根本勇武唔會綁人留係度
有時個FD聽日要返早
咪佢走先
我可以留多陣咪留多陣
無去過前綫根本唔知勇武其實最易話為
亦唔會同其他前綫鬥邊個貢獻多
邊個走正衰仔

根本前綫個生態就係咁

相反係太多謠言係後方傳嚟

有去過前綫，就知無可能有離場共識

727整合

大馬路散水「前線」五點鐘開始：關鍵一席
天橋底散水「前線」五點鐘開始：張超雄
南邊圍、天橋底來回散水「咪手」：一女一男咪手五點開始叫五半退、六點同七點都再叫左一次退
有人話有哂共識，但西邊南邊圍、大馬路都無人話舉過手投票散水

下次下次 現場舉手投票 唔係就 唔好信係共識
記住 621連黃之鋒都散唔到我地水

網上討論 前線決策

前線係由好多唔同team人組成
有d仲係單拖黎
所以根本無可能有共識呢樣野
果一男一女都唔知做乜撚

唔屌您，支持您

正確做法

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

麻煩負皮班友仔聽日上去前線睇下
你就知你係連登講野根本哂鳩氣

不過睇死都無呢個膽架啦

投票唔太可取, 前線單人匹馬嘅唔少, 有機會俾一班有組織嘅凌駕咗意向.

果然事前俾人講中 一定會有人話冷氣軍事、和你非非、勇武派既不是
三毛你分化夠未

利申發夢企前線 雖然冇時間上網 但係都認同要有人上網討論

冷氣軍析可以分析地理位置 唔好9up散水